波台高難度1Q題:) :) :) :) :) :) :) :) :)

敗走路線:
高登>(膠登<>高登)重覆無限次>拉登>高登
猜一個會員

難度極高唔知有冇人估到呢

蓋

估中6分1

屎汁怪

世

寶

之

柒